幫老婆剝蝦…併桌女酸「沒手嗎」 他氣到想翻桌

體貼老婆竟遭閒言閒語！一名男網友表示日前帶老婆到花蓮玩，在夜市吃熱炒時，因為人多和一對情侶併桌，沒想到幫老婆剝蝦時，竟遭坐對面的女生酸「是沒手嗎？」太太去結帳時，該名女生還說出更毒舌的話，讓男網友氣到差點翻桌。

「我實在氣到睡不著」原PO深夜在「爆怨公社」發文洩憤，提到當時用餐點了老婆愛吃的蝦跟蛤蜊，「上菜了，重頭到尾我老婆就只是負責吃，盛飯、剝蝦、挑蛤蜊都我來」，結果對面的女生以為他們在故意秀恩愛，竟豪不客氣的說「是沒有手嗎？」夫妻倆不想對號入座，原PO也當作耳邊風繼續剝蝦，「反正我這樣的舉動，已經吸引過不少異樣眼光，很習慣了」。

用完餐，掌管家中財物的太太起身結帳，沒想到那位小姐再次語出驚人，「難怪這麼巴結，原來是小狼狗」，讓原PO聽完很不是滋味「什麼叫巴結？我是疼老婆，不想讓老婆沾手所以我剝蝦，還有我的薪水是太太在管，我跟我太太出門我是不用帶錢的，什麼叫小狼狗？」

原PO越想越氣，很想嗆對方「可以不要妳男朋友沒有像我這麼體貼，就在那邊吃不到葡萄說葡萄酸嗎？還好你那句沒被我老婆聽到，不然妳一定被我老婆嗆到死」。

網友看完貼文，紛紛怒批併桌女「她比較可悲，沒有被人疼的命」、「她在嫉妒沒人剝給她吃啦…超酸的」、「其實是想表達給她自己身旁的男伴聽的」、「換成是我，準備領年終，給沒禮貌的人一個教訓」。

馬總統看手錶

呢鋪我撐拚桌情侶

平時都係我條女幫我剝蝦剝蟹

其實份糧點解要比老婆管
諗極都唔合理
而家小學生要媽咪幫手理財?

原來台灣食野都要搭枱嫁

搭枱咁多野講

原來台仔都會圍爐

唔知發生係香港，樓上同樓下班人又會點睇

咁都要圍爐取暖
寸得你冇錯喎
唔寸返佢走去做鍵戰,柒到

咁樣講似係老婆大晒，老公似奴隸同牛油狗

振夫綱！！！

台灣東邪

條女講既野好合理，我都會咁諗
只係唔會當面講

台狗男人JJ很小，沒有雄風

又細漢

日本傳嚟嘅不成文習慣

一d做男人嘅尊嚴都冇，又服侍老婆又要俾撚埋份糧俾佢，同做隻狗有乜撚野分別?

唔係喎佢本身就係台狗，有翻d狗的行為都幾合理

台灣：上網呻
中國：散打

香港：
咩呀！
咩呀！
咩呀！
咩呀！
咩呀！
咩呀！
。
。
。

條女咁撚多口唔畀人打算好彩

話份糧俾老婆管？似咬老軟多就真

我覺得條佬嬲自己份糧畀老婆管又要服侍老婆仲要畀人串

原來台灣記者一樣咁易做

講得冇錯喎
呢個時候女權做咩唔出聲

鍵戰 乜撚野term黎

同連登仔一樣

串得好

嬲到訓唔著要打文發洩 笑撚死

我是疼老婆，不想讓老婆沾手所以我剝蝦

老婆不疼老公，讓老公沾手算所以老公剝蝦

乜春都亂縮寫
打多2隻字都懶

老婆奴就老婆奴啦
疼老婆
人唔笑狗都吠

就係有啲咁嘅垃圾
寵壞曬啲女

知你無女 毒撚啦 仲大大聲

【爆相爆片】一句「黑社會 大晒呀？」 3男女變人肉沙包

疑與旁邊扶手電梯的數名男子眼超超爭吵，雙方爆粗互駡，女子高叫「你哋大晒呀」。數名男子跳過扶手電梯向三男女圍毆，惡漢向三人毆打時，並大叫：「呢啲就係叫禍從口出」。

死臭閪唔識死

垃圾台仔做老婆奴仲咁撚聲大夾惡， 唔知醜

有女同做狗兩件事黎咖wor ching

個女人比人屌得岩喎

出街食飯剝蝦好污糟會有腥味
1個人對手剝好過2個人剝啦
男人去洗手間洗手又方便過女人去洗手間

另外個女人多事到話人食軟飯
屌人地家事關你撚事
邊個比錢佢又要管
可能一人比一次佢又撚知咩

最撚憎D乜都唔柒知係度加把咀埋黎既撚樣
佢把口繼續咁會比人打死都唔奇

但係居然有連登小學雞撐

Know play

因為女人會驚男人拎錢去玩女人，所以話幫佢管，其實係睇實佢條數

幫佢剝個理由咁夾硬黎你都up得出
犀利

幫老婆剝蝦都可以話係錫老婆，但比晒份糧真係

女人仲唔識投資啦
俾哂份糧老婆果d人 注定成世冇出頭

都寫到明個男人出街唔洗帶錢，老婆手握財政大權，點解你又會諗到一人比一次？

成班連登毒撚真係好恐怖

老公錫老婆就老婆奴 人地d家事關你地乜事

最好就個個女人都係雞 你班毒撚jav就算啦

原來有人重廢過港男

人地點相處關其他人撚事咩
又無傷害到人 咁都要理

人地家事關外人咩事？ 條仔on 9在唔即刻出聲串返條八婆姐
條八婆好彩遇著啲脾氣好，你遇著個脾氣差麻甩佬真係俾人一巴打埋去

我係女都覺得男人應該要有返咁上下尊嚴
特別係錢銀方面
枱底比返錢男人叫佢賣算啦

影衰哂啲男人，做到奴才咁抵俾人串，無撚用

女人就可以唔駛要尊嚴？
再講 埋單=有尊嚴

我d錢都係比晒老婆管喎,
我又唔覺有乜問題,
平時交租供樓,水電煤,買餸日用品,
所有用錢既佢打理晒,我乜都唔使煩。
自己返工又冇乜點用錢,拎夠用咪得囉。
想買野同佢單聲,又唔會話唔比買。

另外可能好多人對蝦蟹敏感,
其實係掂倒蝦蟹殼先會痕,
剝左肉食其實冇問題,

我都係錫老婆姐,唔想佢有得睇冇得食。
幫佢剝個殼咁簡單,估唔到都要比人話

併桌情侶: 渣ga
剝蝦男: ---->忍緊

比d錢老婆管原來就叫狗
老婆呀
不過知你地連登仔乜都未試過有 唔明啦

女人寵得多會壞， 做男人做到咁撚廢， 幫老婆剝蝦都算， 仲要幫手挖埋蜆

講緊既係佢搭嗲果下個女人撚知邊個管錢定AA咩
但係個女人唔知頭唔知路就咁講
唔比一人一次架？
定係你平時見到既野一定係你諗？

人地兩公婆鍾意點咪由得人。。真係諗唔明做乜野要無喇喇串人 個男人心甘情願俾份糧老婆，又要話人 唔係所有人都要跟你個價值觀做人

通常呢啲都附帶另一種效果，就係高8度嘅娃娃聲：老公唷～喂也～嘢～加不停時嘅蜻蜓點水，再加疊字：我要食雞雞。

未必係搭枱女葡萄

俾人笑老婆奴，重擊咗佢個弱少心靈，又反駁唔到，搞到要上網取暖

柒到 有浸大陸味
可能佢先手殘

幫老婆挖蜆

我覺得重點係條仔係咪自願

嘩 d人情味咇哂出黎

香港都有呢D男人，4眼毒氣

唔敢當場屌 要上網呻 到底有幾廢

原來依家幫人碌蝦都要俾人笑返轉頭
好彩只係幫過表姐表妹同老母碌蝦

有咩問題

係咪 港男嫁去台灣

如果女人識投資 畀晒份糧佢管我冇所謂
管晒份糧又唔識投資又要湊女咁湊 條女淨係識將條佬份糧洗啲冇謂錢喺佢自己身上
真係離婚好過

如果係香港 佢男朋友應該會同PO主點一點頭 拍一拍佢膊頭：大家依幾年都辛苦啦

還好你那句沒被我老婆聽到，不然妳一定被我老婆嗆到死

本身無嘢 兩公婆鐘意咪得 係呢句有啲柒
想博咪博 咁講好似自己唔夠膽要等老婆黎幫手咁

女權here
真心好撚睇唔起呢D人，仲有幫女友攞手袋既個D
不過，呢D係佢地個人既選擇(男&女)
我睇唔起佢地，但唔可以話佢地錯，男人的確有權選擇幫老婆剝蝦，女人亦有權選擇由老公剝蝦

利申:我係男女都睇唔起

可能係創富者

奴隸無啫啫

真

擺到明個女人覺得個男人係死廢柴老婆奴先會出聲啦，唔通個女人覺得佢地好恩愛都會咁講，結果個男人嘅答案引證佢係啱嘅

小狼狗有講錯咩
男人老狗要俾晒d錢老婆管

我夠膽講 所有指指點點嘅人都係冇女

樓上好多廢柴老婆奴
仲要多多藉口
鳩up埋d咩敏感 錫老婆

你直接認廢咪算

好彩冇畀我媽咪聽到， 如果唔係實屌死你呀

學生吃杯麵灼傷嘴
少女淥麵灼傷玉腿
男童踢波擦傷腳指公
斬豬肉聲嚇親細膽師奶報警
背包當雨傘
梁漢文查問新款電後一臉迷茫
屯門有安全套高處墮下無擊中人
旺角洋娃娃高處墮下
蟒蛇被擒受驚撒尿
馬總統看手錶
掟嘢掟上癮黃毓民超市掟芝士
梁天琦食煙
游蕙禎食煙
【網民hot talk】搭巴士巧遇李澤楷勁過捉精靈咁巴閉？
梁游大起底》最愛寫詩彈琴 宅女忽然熱血 游蕙禎：唔爭取就無
梁頌恆游蕙禎食飯
朱慧珊用現金券購物
NOW新聞THE字括少左個T
上環明星飯堂 男食客沖廁夾手指
麥明詩用手食熱狗
玩具從天降 擊傷婦人頭
黃大仙2老婦互推跌倒受傷
GiGi帶囡囡返錯學
林欣彤搭巴士：有邊個唔想慳錢？
當街崩潰！沒趕上公車快遲到 柯文哲氣到跳腳捶心肝
【超人退休】李嘉誠退休生活首天 第一站行程去咗殯儀館
救人比睇波重要！克羅地亞消防員唔睇12碼 衝出去行動
4歲童玩太古城浮床擦傷嘴 家長心痛
青衣警員巡邏期間跌倒 受傷送院
…
幫老婆剝蝦…併桌女酸「沒手嗎」 他氣到想翻桌

低賤到做鍵盤戰士都要怕老婆

我實會幫手
但係夜晚要同我吞精

口不擇言，以己度人 咪就係個女人問題所在囉
覺得就要開口咁話人？
自己都管唔掂自己把口憑咩管人地廢唔廢？

無論話佢老婆冇手定係話人食軟飯
個男人既答案又點印証佢講既係岩？

剝蝦邊撚洗用手
辣殺

沒手嗎

我都係

即屌啦，辣殺

真係

個女人唔係刺中個男人死穴，佢洗做鍵盤戰士出post圍爐搏同情？係咁霸氣就當場一句「呢啲叫恩愛，你呢啲單身女人唔會明架啦…」就搞掂啦

其實用口都得

嬲當時又唔屌？

講出黎都唔覺得柒果下好野, 仲有最撚憎果啲咩大同中同小同,
柒撚到 但好撚多人講

一諗到條仔俾條女講到嬲爆爆 谷住啖氣打返上網 就覺得好好笑

Fear is temporary
Love is slavery

哦

而家連唔係蝗語,縮兩隻字都要批鬥
惡撚到

本來都無乜野
但敢嬲不敢言真係好廢
比人話係婆奴真係無講錯

影響到你咩，人地放閃你無眼睇我都明，但呢啲人地自由黎

怕你出去搞搞震囉 身痕亂買野

結左婚，財政都要相對獨立。

明顯條女覺得呢啲男人俾人食住
好恰，如果個男大隻佬兇神惡煞佢敢出聲咩

你估條女唔想有人幫佢剝咩
眼紅人地有個錫佢嘅老公

可能個男人晚晚中出個老婆+玩sm

情侶講野太到骨

個男人的而且確無乜用
比老婆恰
出到街都要比三唔識七既八婆串

人地一面之詞就信哂人地講野

但日本男人唔會係人前冇面
淨係學人地奴隸個部分仲好拎出黎講

女人理財又唔見得好啲

台女 無人幫手剝係酸d 無話邊個幫邊個既

呢度係兒登.....

巴打 同班手仔都未摸過連女人除都未索過嘅中小學雞講錫老婆係咩滋味根本無意思，仲會俾佢地笑返轉頭

好聽啲叫錫老婆, 唔好聽咪叫服侍老婆囉
佢都話慣左俾人用異樣目光對待, 係唔憤氣俾人話係食軟飯啫
話就話啲錢俾晒老婆管, 但又無講明佔家庭收入幾多, 賺果一千幾百俾晒老婆管又唔算講大話喎, 崩口人忌崩口碗, 個八婆又係多口嘅, 人地公婆食飯關佢閪事咩
唔敢當面屌條八婆, 要放上網圍爐
有本事就當面笑住串條八婆「我地兩公婆情趣黎, 你唔抵得咁多」
仲要話「一定被我老婆嗆到死」,有幾廢嘅男人先要個老婆幫自己開口串人吖?

同埋爆怨公社有個規矩, 係唔準串出post果個, 即係就算個男人幾廢, 啲人都只可以酸條八婆唔可以當面串呢個男人係廢柴

我都係咁
平時佢煮飯洗碗都夠辛苦，食飯果陣我幫佢剝返蝦等佢直接有得食開開心心咁幾好

圍爐嘅極致,台灣人冇窒返佢真係好善良

咁都有得做新聞

平時都係我女友幫我剝
條友無人幫佢剝就係度串串貢

痴線 剝隻蝦都叫老婆奴
咁幫老公斟水洗杯碟又叫老公奴？
幫老公含撚咪叫性奴？

老婆奴

「上菜了，重頭到尾我老婆就只是負責吃，盛飯、剝蝦、挑蛤蜊都我來」
重點唔係剝蝦，係佢老婆由頭到尾都只係負責食，除咗唔使餵到埋口之外，其他全部野都係老公做。唔知佢地財政點分配喇，但我唔會捨得自己個老公咩都做哂，自己撓埋雙手等食，只少佢幫我剝蝦，我都會幫佢裝飯斟茶。呢個男人比人嘅感覺係老婆奴，仲要係驚老婆驚到死嗰隻，喺屋企所有野都要睇老婆面色，搭檯條女係衰多口但無講錯。

唔知係咪你太細個身邊太多大陸人所以聽慣左定咩,
正常香港人邊會乜柒都縮短黎講, 有啲仲要聽落去明顯係柒嘅,
無意針對你但唔咁樣講表達唔到我嘅意思

你睇佢比個老婆食撚住都知佢廢柴嚟架啦

惱到瞓唔著，即係介意啦

做男人做到咁，唔死都冇用

呢穫撐多口妹

關條女咩事
佢搭枱架炸
呢D女八婆之餘仲弱智
遇到個唔好脾氣既 打柒左你啦

你開心咪得

平時幫人剝蝦

可能今餐到條女比錢
下餐條仔比
一知半解
番到屋企條女洗衫抺地你又知
幫佢含到升仙又唔知
講咁多做乜

癡鳩線 酸到出汁 剝蝦都要你批評

你 老屎忽？

因為條女屌緊個男人老婆奴
仇女毒撚好難唔撐

你搭枱既理得我
我鍾意用咀餵埋又得
掛曬上條撚度俾佢當串燒咁食又得
你吹得我脹咩

狗嚟

兒登仔會答你女人本來就係雞係性奴

俾人串 上網屌 講完

呢個世界冇怕老婆既男人，只有尊重老婆既男人！

一係當場明串/暗串對方， 一係忘記佢， 做乜要上網做鍵盤戰士

安全感

咁多口應該要掌佢個咀

原po條台仔真係成隻狗咁, 錢又比老婆𥄫住

野食又要全部幫老婆搞, 睇黎家務都係佢做埋

美其名做錫老婆, 實際上同香港班頂爛市既狗公一樣

連登仔?現場就淆晒底, 返到屋企就打一大篇野屌人

係 依家啲後生乜撚都要縮寫？
屌你老母要寫成屌老？

一個連老婆都怕嘅男人出句聲都唔夠膽啦

我唔會幫女人剝蝦
但好樂意幫佢拆蟹

問下佢，無男朋友嗎？ 睇下邊個想翻桌

女權又然

啱啱先蘋果有單話個男人乜都管住個老婆
一家三口每月2000要日日煮3餐要有肉，唔俾老婆做pt
咁連登仔有無出聲

鍵戰真心柒
唔理各位巴絲幾多歲

出街幫老婆剝蝦
夜晚屋企老婆幫我XX